# Управление DMX устройствами через мост ArtNet - DMX

## Задачи

### Этап 1

1. Функция DMX пульта
   +1.1 Выбор адреса сервера ArtNet
   +1.2 Выбор канала для первого фейдера
   +1.3 Установка значений фейдерами
   
2. Информация о приборах
   +2.1 Создать структуру приборов
    2.2 Описать имеющиеся приборы
    2.3 Расставить приборы по каналам
    2.4 Подписать фейдеры

### 
   

## Модель

### Основные сущности

* Тип устройства - описание конкретной модели светового устройства. Хранит наименование и описание каналов.
* Устройство - конкретный экземпляр устройства. Содержит информацию о типе устройства, канале, на котором устройство находится
* Расположение - информация о расположении устройств в помещении
